Fisherman Lok 係咪圍村人？

NO